首次置業人士聽住

咁多人唱好吹淡，你要記住一樣野，

就係
你買黎做乜嘢先？
炒樓？ 自住？

如果你連第一幢樓都冇，講咩高賣低買？

記住！ 唱好唱淡係比有2間以上人士玩既遊戲，
你要自住，要學係mortgage 知識。

個個都唔會有水晶球睇到未來係點！

學誠哥話：有需要又供得起，去馬啦！
呢個香港已經太多醒目仔比人教訓緊架啦！

俾人炒咗點供?

比人炒左點租？

你想講咩

你買咗未，分享下

比人炒魷魚呀 宜家供樓都成份糧供晒落去先供得起啦

咁租樓呢 又唔係成份糧租晒落去

你個真， 你還掂都係自住， 洗撚理佢而家貴唔貴。 有能力咪買。

但問題係無能力

成份糧先供到樓 買二手樓 點過壓測
買新樓二按 搵得個二萬蚊都上 跌就抵你死啦

唔買就算，唔好逼人買樓，
心智唔成熟去買樓，
淨係差餉水電煤管理費都夠佢痴線。
留返d錢去下旅行咪幾好

唔一定要迫自己買，我講果堆係target 有需要而又有能力既人，計過數可以咪上馬/本身有一層諗唔諗賣樓等大跌果堆。勸佢地唔好比投機心態影響到，諗清楚。唔係話一定要做發展商奴隸。

至於果批冇能力又想人地仆街成全自己既人，黃子華魚蛋論講得好清楚，無謂浪費時間再講了。

你個回應已經好清楚表達左，你係冇能力果批。
你連mortgage plan 成數都未清楚先會咁樣諗。

有住屋需要 計過數搞得掂既就買 唔洗諗咁多
你想等佢跌先入既 你真係唔知等到幾時
有能力又唔買 到你買唔起又怪自已on9
抽居屋好似六合彩咁

我最近都買左元朗 等緊收樓 真係有住屋需要
我都覺得貴 唔值 跌一成我都肉赤
不過起碼住廿年 年年通漲 咩都貴 樓價跌完咪又係升返

10:30 TVB BEN SIR都暗示叫人有能力就去買樓

隻眼唔好生係頭頂

暗示呢家講"全球"化, 你無錢買"全球"既人都會入黎香港買